做鬼做得你咁開心

我係到宣布如果捉到鬼 邊個手足話唔好打死佢 佢都係鬼
做鬼嘅你唔好俾手足捉到 如果唔係你準備定枝盲公竹啦